木結他初心whatsapp gp

本群成立左三年左右，
係高登開post 成立，到而家開到黎連登
繼續為大家堅守音樂台木結他實力最低層

我地不問男女，不問年紀，
總之你有興趣，而又係真。新手我地就無任歡迎
總之傾結他又得，傾音樂又得，其實傾咩都得
另外我地會定期清人，確保成員間有良好嘅互動

假如你對木結他充滿熱誠 而又有興趣加入的話，請填妥以下google form:

收到表格後 我哋入境署嘅同事會盡快whatsapp 你

填左冇人加

我樂理方面新手，彈方面應該都不是新手。 可唔可以入？

填咗表，希望Add我喇

加左啦

Add